黎緊大行動係921

唔撕正契弟

921休息吓, print 定文宣

921喺屋企準備好9.29 10.1文宣

推929同101

下次文宣集中：
1,繼續講班狗意圖謀殺香港市民
2,不忘被捕及犧牲義士嘅遺願
3,國際戰線：外國人或政府有乜實際行動幫香港
4,繼續五大訴求 決一不可

最後：光復香港 時代革命

至於私唔私了，就12345決定

我主攻Chinazi
為1/10 warmup

唔係私了喱啲叫替天行道

支

持

警

察

止

暴

制

亂

對，Chinazi要多做，國際戰線要做多啲，好多外國人其實知香港發生咩事，但實際行動上，唔知做啲咩，可以幫到香港人。

所以可以謙卑地請求or懇請外國人幫助我地
但同時亦都要多宣傳，佢地有咩方法可以幫
例如罷買支國貨都係其中一樣最容易做到嘅嘢